真心一問，點先可以有女朋友

如題

究竟點解有毒j成頭油又暗瘡咁都有女埋身
我平平無奇就a足廿年

啲人話入u就會有，我都已經過左大半。好驚好似呢4個奇珍異獸港女咁

利申：樣中下

你都講左啦 樣衰

呢四個等緊你

死link自膠